[LoL]英雄聯盟 S9世界大賽討論區(475)

3-0

476

JM9

痴撚線

GRF:光復香港!

咪又係輸 HKA

開錯咗呀

FREE HONG KONG ATTITUDE

GRF班傻西

屌你老母唔好再比希望我得唔得呀HKA

不推文呀

好耐無睇過哩D lv1 團

唯一開心係 唔係mission拎頭

又475

GRF : 試吓增強自己遊戲難度 先讓3個頭

GRF : 轉頭收返2個

好有s4 ssw打ahq既感覺

GRF玩野咋 轉頭打返曬

隻納帝仲要交閃

改一改個number係咪咁難

我估HKA贏

玩撚完

得

HKA咁都輸嘅不如摺左佢

原來GRF都係手足

Chovy 個Q prediction

咁快還番晒

咁撚易追返

grf算係咁，廢事太一面倒，先讓3個頭

唔夠打啦

原來開頭0-3都係突登

輸番啦Hka

諗多左

Mission Fail

紅buff ez

東山

多謝GRF光復2分鐘香港

你老母hka中路同我生生性性
而場比我知道你又行街
我實做鍵盤戰士屌死你
free hk

同李星打 做9乜

笑撚死 話左 1分鐘都冇 打返

唔意外

唔關嗰三個頭事

無三個頭我都相信mission carry

已經追返

CHOVY招預判Q勁撚到

HKA

樓主又開多個476

Carry grf

直接比人ON LANE打爆無行街機會

扣閃

預判Q

唔行街咪送頭囉

呢場送頭

你諗定點屌都得

Ez last Q 真定假啊

笑話

屌隻trash硬要拆眼 送半條血出去

EZ想Q藍其實

hka 隻jg留閃做乜呢個時候唔應該慳個閃
咁樣比個紅buff人

等藍尾刀

應該係錯手Q

GRF咁樣唔撚惦喎
得隻中路打緊機咁

麻煩下個開（477）

CRash 不嬲都廢

其實都幾服lms 班友d akali 咁撚廢都成日pick

港仔

香港下路

雷坷薩前期屌打李星 結果收左皮

香港人下路組合其實好勁
屌你老母中上野

夠啦
Ez 1打5件垃圾

都係要靠港仔CARRY

又係靠Chovy 一打五

U記下年轉隊啦 班隊友真係唔掂

sion攻速刀出緊咩

香港人 反抗!

SION 玩ATTACK SPEED自殺流

亞運同uzi ming打到55波

一邊全物攻,一邊全魔攻個bp係咩事

kawing硬撚到呢

我地香港人下路根本好撚勁
比個垃圾收錢台仔中路搞死

笑死人
賣咗把刀

出錯裝 笑撚咗

Top想出三上？

Kaiwing兩波其實都可以讓人頭搶黎做乜

SYNDRA R????????

keep it up

野區之神?

當年TABE都話佢有能力同UZI打
S8奧運果陣仲要係UZI既全盛時期

HKA呢個陣點打巴龍 小龍？

屌

應該比鐘仔買起左 佢好似一打上菁英就即刻比hka簽左

HKA果個係速龍狗沖陣黎

係咪有人扣R

笑死人咩

第一場開波唔買potion
今場再柒過

亞運明明就前FW
BETTY同蛇蛇

屌咁多CC技都可以彈出彈入

係 亞運得支那 台灣 香港三隊打嘛

所以香港果隊基本上唔洗諗都係搵u記同kaiwing

仲以為有咩新奇build

台灣隊=/=香港隊

Sword太撚廢

HKA竟然又拎龍又拎預視

我以為攻速bd流

果陣有港澳嘛
中路係moonback
下路係HKA,上野唔記得

係喎屌
SOR自膠
以為台港澳咁分

感覺chawy 幾勁戰術係有料呢2個垃圾台仔都帶到咁拎d 資源屌打rank 世一JG

鐘仔禁想出位,實繼續科水買人.睇到件褸印左佢個樣就想笑

都話要靠HKA

上真係唔記得 印象中aj冇番去打

jg係無法避免

U記+KAWING

讓下賽

到底係CHOVY食兵多定係東山食兵少
輸咁多CS

算輸少㗎啦 原本以為輸50

Ez手長咁多

屌你咁都唔中大

3Z咁都可以空大

笑死

屌你 一個都唔中

3z

靈車

屌你老母咁都MISS返歸食屎啦台仔

一個都唔中

移動ATM

炒車流SION

唔中都算 其他係到賣隊友

亂到ON9

佢開車果下就知道會MISS

笑左

一波返本喇

打緊乜尻

仲廢過金牌場

想聽依個團戰既mic check

3z係咪以為雷歐娜招大係對面既

哇屌你hka個團打到我以為soloq嚟,亂撚到西咁

貪鳩心想撞EZ

無記得SWORD玩進攻型上路已經係廢D
3Z真係玩乜都廢

3z=藍屍
沖去比人鶳

睇嚟係

佢撞潛水佬一定贏到TF

贏左
唔駛15分鐘ff

sword同東山可以玩行路大賽

佢撞到人 會合到隊友就贏到

d隊友睇撚到佢想撞ez已經直接調轉頭走下次再約898

hka早d強開其實好d
對面poke死你

上面有兩隻無位移既唔撞
走去撞EZ同李星
個腦裝屎既

對面lck咩種子？

東山: 我E走先 要保kda

獅鳥俾G2打到傻撚左?

2

佢同食屎狗同一隊應該會好有趣

chovy就快接管比賽 過多幾分鐘

咁當贏左了

3打5 炮娘同sivir鬥快走

真係打Chovy一個咁濟

對面早2個星期炒左教練
打比賽打到solo q咁

做乜而家全部講全名

hka咪一鳩樣d call亂撚到

條友應該都係keep住用Garen

Feel到有d亂

20分鐘240CS

點解會炒
仲要係世界賽前

屌中上野
HKA就只係差個faker

俾鬼佬屌自我審查屌到開行

有咩KDA BITCH
中路有MISSION
AD有食屎狗
JG係廠長?
TOP唔知

GRF睇黎同C9都係咁上下

快d下場啦 已經知結果 揀個鳩陣

唔好話faker 如果花輪無俾人排走應該2-0

但rng都唔會下下royal never give up咁

lms d 比賽好撚悶好拖，之後慢慢等收皮

個傷害

有一說一 花輪自己搶唔贏正選喎

唔夠膽開 比人poke撚死

edg奧迪

好奇一問，chovy同viper可唔可以調位

好似拖得耐就夠 唔係為贏

成隊加埋都唔夠ez

東山呢條垃圾

Chovy ks

Ban pick跟唔上世界

東山真係世界級垃圾

1萬vs1800

呢個係咪剩係出過一次RR

成場game得chovy一個玩緊其他全部唔知做緊物鳩

正常既EZ刷傷咁易

屌你老母東山第一下就R啦
扣你老母咩

Chovy肥到有啲誇張

咁先熱血遺憾出局

交咁撚多嘢

唔明點解輸 買左東山就入左雪櫃無咩點出

東山終於KEEP唔到KDA

插眼踢已經唔係快 都可以比人踢左先R

第一次見AKALI E+R*2+閃都走唔甩

拖又唔做野係個中路跳舞

成日諗住可以反打
真係當對面on9架咩

扣R 拖春咩 廢撚到
呢條垃圾真係廢足咁多場

E左兩下

都冇人沖到

明顯花輪勁好多

LMS贏=捉MISTAKE唔使特登自己MAKE PLAY

依隊grf點打c9

笑到 一開始直接閃再R咪無事

Gear狀態唔穩定...

得罪鍾共

好悶 打落去都係等輸

因為LMS就係大家鬥少mistake 但其他賽區係正常近乎0mistake

鬧佢又有人出黎屌鬼架la

c9咪差唔多level不過hka下路打得好就真嘅

開始垃圾營運 完全冇放向 比人撚狗

唔好再拉拉拉啦HKA
打啦好嘛

好撚悶睇緊物撚野,grf d決策已經鳩,hka仲鳩

3Z玩自殺流死推爛推好過

Gear champion pool細 lb corki完

好呀
比人打緊

GEAR上限高好多POOL又大
但雪左幾年就搞到要做KOL賣笑

啲macro差太遠

佢呢個level 已經係lms出到最好嘅人

送三個頭都輸到咁
係咪國際禮儀

唔知成隊想點 係地圖farm 但一個deep ward都冇

之後去左vg s8有期淨係用camille上到韓服頭10 但比賽都係打得好柒

李星招Q完左直接開R走根本就唔會死
扣扣扣扣佢老母咩
岩既 無其他人選嘛

交咁撚多技都走唔到
你不如交埋alt4啦你老母

咪撚打團全力分推咪算

東山有炮娘

花輪啱啱出道嗰陣勁到痴線 真係唔知點解會俾人雪

死台狗又雷

加埋無法避免+神J奇TOP
雖然神J奇比人屌打,但已經係最好既香港TOP
雖然佢對香港心都淡哂無計

grf玩乜 直接巴龍迫戰 開到戰就贏

次次grf用幾個黎捉一個，但hka都可以乜野地圖資源都換唔到

佢跟dinter玩左半年定一年先再返去打職業
跟唔上好出奇咩

3:0開局都唔夠揪 執柒左去啦

Marco廢

又係到妹下妹下妹到輸game

痴左埋dinter到

1分鐘唔夠3:2

26:05 perfect cs 318 chovy320

埋錯堆

DINTER真心台灣電競毒瘤
自從有佢之後成個台灣電競都綜藝化

今場最後會唔會一個團都冇
poke下poke下就完場

殺左個就冇然後了

KAWING呢下FAKE

grf 全部物理傷害

兩邊鬥送 做乜鳩

拖住數一數二 同垃圾冰風雪都贏
唔明點輸俾mission

CHOVY 咁肥招Q 都咁R J

呢隊真係LCK 2nd seed?

洗唔洗咁撚驚

所以咪比韓仔屌到仆街
雖然3連亞係有d柒但都唔係世界賽前炒呀
個教練仲要係帶住佢地由次級聯賽打到上黎lck就直接3連亞 其實好撚勁

火甲好戰坦撚得起咩
火甲簡直係全game最廢大裝

呢2隊係唔係幾分鐘就互捉一次 玩成個鐘呀

但比人poke到核爆

我都想知

想問chovy同viper究竟可唔可以調位

終於妹輸下場

垃9圾

輸了

點解炒

嘩 syndra 差少少比ire大個尖尖插死

持平比人營運屌打到輸5k

HKA真係慢性死亡
都讓你3個頭開場

阿卡利tp慢到

輪住派米咁

聽日G2玩奶媽top都贏點算

都唔知睇緊d乜

呢2件係呢鋪都係廢裝

chovy唔係世一
但一定唔廢囉

先唔講操作
咁既閪陣拖到後期邊夠GRF打
BTW咁樣臉入草個腦裝屎?

支援慢過龜

free kaiwing&unified la

soraka上路都贏

呢隻阿卡利係咁多日以黎最廢個隻？

準備收獎勵

個垃圾陣又無射手
拆塔慢,食龍又慢
對面唔洗理你,肥左你就唔洗打

隻trash真係好廢

lms 7夠未 玩乜鳩陣黎

真free hk

個陣唔閪
但中路廢到仆街

咁撚垃圾既bp第一次見 可唔可以介紹返？ 人地出適性神盔你拎咩打？

識唔識玩akali

又一招半血番溫泉

投左佢啦我睇到都冇癮,好撚悶,好飲睇緊solo q咁

笑死 crash 係 base 用 stopwatch

廢過3z嗰隻都幾犀利

好憎呢個人
廢就死出個圈子啦

完全冇營運
似慢性自殺多過等scale

經過琴晚咁都可以輸俾C9
今晚又大開眼界
直接送三個頭都輸到咁

人地拎呢個陣係不斷入侵打前中期 佢係度妹妹妹撚到輸

知lms唔敢開 揀poke英打到你縮埋一舊就岩架啦

冇講 就咁睇tweet可能真係唔滿意3亞掛

3z嗰隻話曬都可以對線單殺 俾下面

打得未

拖撚完未

同jacye對帶線出好戰可以理解
但火甲真係 賽恩又唔係清唔到兵

想問下一陣C9定G2勁?

打左兩場明顯得佢係打出水準

垃圾mission學咩人玩akalipick隻karma lissandra混下分仲有用

正路係豬2

g2冠軍熱門嚟

咁寧願玩返蓋貓

又一野半血

C9唔入流

我諗你都係唔明
事實上係東山打得好差，但現實上冇其他方法去改變呢個問題，東山呢個表現已經係現實環境底下做到最好既野

打斷自己隻手出MNM啦

唔明點解唔直接抄尋日嗰陣算 玩番蓋倫喵無腦陣唔好咩

Cosplay???

Chovy多成90兵

解放u記好過

拿拿聲下場算啦

質素差太遠

今場U記係咁食ez r 點打

廢撚到傻

屌奶星
兩隊lms呃ot

lm成場落嚟chovy個輸出應該大撚過晒其他人加埋

唔想贏就快快手收皮啦
場場係到磨晒鳩晒時間

老啦

笑撚咗 尋日條友呢

成場等死咁

好似睇緊aram 咁 鬥唔做野poke到殘血開戰拎塔

班垃圾讓兩個位俾4大賽區啦

其實東山都唔係最廢隻3z 先係終極垃圾坦都唔撚識玩團又唔識開

C9不嬲都係勁教練啦
啲roster真係好普通

lms真係好鐘意慢性自殺

雙ap根本冇撚用 你話雙ad就話姐
半個人都秒唔撚到 仲要兩條ap都係打爆發
玩撚毛呀？

放心下年就係

招大開左1次？

d會戰無論打成點都冇咩feel 一開波0換3都冇feel
睇個陣都知輸

玩石頭人算啦

攞隻個強開陣打到咁撚樣
LMS真係垃圾到震

其實打得比想像中好啦 本身真係以為grf 25分鐘完場

東山廢到核爆
完全俾唔到威脅ez同jayce

咁樣打不如玩石頭人算啦

起碼大家睇得開心

隻塞恩大有冇中過人

GRF個陣鳩到咁送埋頭俾你都輸

Ez Q幾野 一下大已經半死

快手啦

岩岩仲話grf全ad
打到隻賽恩on99

對比返頭先ts隻akali 究竟佢地係咪玩緊同一隻英

轉石頭人可能開到ez 對面咁hea

grf呢場已經玩得好撚差唔係對面係hka,係G2,SKT呢d既話應該25分鐘俾人速推

自己已經殘血，隊友又比人打到狗血淋頭都仲開大衝埋去

呢個BP原意係咩?
一堆坦又唔開
個個分開企慢性自殺咁

呢場閪GAME終於完
希望LMS1-17

真係好想好想睇到lms爭一啖氣
真係好傷心

強開陣
但保守到仆街

第一時間諗。。仲撞？

GRF真係亂打都贏

老實講HKA除左下路係有邊條路係可以穩住

洗泉

一開波3:0直接宣佈結束比賽啦
點知hka唔洗一陣又送返2個頭比人

Lms班垃圾真係過去觀光代購

3Z招大有無中過1條友

強開陣 但shot call map control都唔夠班 佢地唔敢開

原意就係想akali睇機會捉ez同jayce
但akali太廢

真係讓你10個頭 你都贏唔到
Hka有優勢都唔識攻
一直比人poke 比人打 比人捉

爭咗啦 jt咪贏咗fpx

不放手直到機票到手

TABE一個大五個

冇

買左hka表示
好撚假呢場
giffin明做 +8.5

last pick隻賽恩成隊得控場無傷都無用

選手打得差 bp更差 就算sion同leona開到團都冇用 成隊得隻syndra可以穩定打輸出

起碼睇得開心

今場屙尿屙唔出咁勁on9

咁都可以妹到37分鐘

呢場表現算對板
係macro低人幾個lv

last pick sion 玩波比 羊佬算啦

依家就咁睇G2 同SKT特別勁, 決賽大熱門!

最好機會果波3z撞唔中人
之後改變左場game

U記今場瘋狂食技殘血

grf唔多掂 睇怕都係24 33料

揀舊肉出黎比人禁住屌

穩定咁輸

Tabe去左邊

東山攞乜撚野carry英呀屌你老母

火龍個波on9到
硬打 塞恩開大都好
係要比人poke到殘血
仲要拉龍拉過左頭

其實依家ad係咪真係咁慘
我知依家啲英隻隻都飛黎飛去
手長果堆都出唔到場嗎？

但係輸咗比越南

點解咁多年嚟LMS啲BP都可以咁撚柒 次次未玩都已經輸一半

last pick sion其實都冇咩問題, 對面全ad, sion出全甲對面都可以冇得玩,
奈何對手係griffin都唔知高hka幾多班

HKA個陣係咩事……

點解人地入圍賽打到7下7下 CG入到小組賽都唔覺完全冇得打 就算DWG SPY入圍賽都有時鳩鳩地 但小組賽睇落都有機會出線 但HKA GREX係完全冇

9.9K

chovy一個打你全隊傷害

真係嬲過睇閪波

呢兩日唯一證明既係

HKA條下路有世界級(中游)水準

狂怒tabe一大五 之後好似仲有amumu一哭五

得果一場點夠做
咪又係俾國際笑

去邊隊

對面練手感

講真 mission同3z揀d混分英 4保1 u記好過啦屌

pick到3條線都輸喎

BJER都跳船了
一早要啦

賽恩招大究竟有乜用真係成場俾人㩒住嚟打

唉grf炒教練真係好on9 本來想睇下佢地出到世界賽可以打成點
一睇完打g2果場就知收皮

事實係今年唔超越上年3-16 已經偷笑

咪玩啦

返eu?

仲要放埋條龍

sion上下限都太高 食技術 3z呢d咁廢玩羊佬幫手升裝算啦

Lms根本只係值一個位

俾多個位冠軍賽區好過啦

我諗唔到EZ可以點死 當你0換4 5條友食巴龍 1隻EZ都poke到你地收皮

Team solo mid 冇咗隻mid 重點打機

BJER可以去邊隊
tsm駛唔駛改名

準備改名啦
雖然唔知係咪Bait嚟
可能係Thank you, Bjergsen for re-signing

我真係諗極都唔明點解mission死都要玩d自己唔識玩既 好好地玩星朵拉唔得既

公道講G2係奪冠熱門喎 輸一場bo1根本唔代表咩

CLOWN 9夠鐘含撚

吞人果隻大nerf 艾希法洛士唔洗出
燼打rk勁 但食塔皮慢 比賽難出
黑警成型慢

真係得返果三隻可以用

係咪去100t 組明星隊

同職業隊都係差太遠
未到中段已經完全亂晒節奏
無晒部署同目標
macro輸晒 之後開始捱打mode

成場game兩邊d決策都好撚鳩,行行企企,唔講我以為睇緊台服d solo q咁,個個都唔知要做d咩

grf節奏咁差,撞到強隊已經死撚緊,打G2個場已經證明左,點知hka仲鳩d call都唔知邊個call既,行街送頭插下眼食下兵,由bp到成場game都發緊夢

好明顯係bait

不如上路石頭人
JG呀母母
中路LULU
下路hyper carry,玩4保1算啦

世界賽前炒的

手長個堆都無位移
而家隻隻英都識飛 一係就勁撚多控
比你6神你生存唔到都無撚用
如果要出個d ad 就要出保護型sup
出呢d sup 前期做到既野就好少
因為遊走唔到 又軟
坦已經少 因為性價比低 谷住sup做坦
太多原因

哇屌，今日最重要消息

啲人而家講緊係返EU
MSF

下次早啲訓好過

中路仲lulu 2019喇

今晚夜左 ? 轉冬令啦咩

好過依家乜撚嘢用都冇

我想唔係

屍狗出Blaber
唔撚洗睇啦又

第一場遲咗開波

可唔可以至少唔好輸在bp上
我寧願你真係輸技術 呢個bp真係好核凸
又要放啲咁難開嘅ez比對面 又要玩強開

3z玩Akali 東山玩星朵拉 u記pick隻ez/xayah會唔會好d

上路卡瑪 JG爪 中路lulu 下路蓋倫喵可能可以殺到入八強

今場睇c9 hai表演

出件火人呃埋傷

唔係喎，睇返 schedule 係開9pm

前兩夜8pm

講真，都成三四個賽季

點解啲人都仲係未明underdog就唔好盲跟meta，玩返自己啲pocket pick咪好

玩慎咪玩慎，玩維克特咪維克特

你睇下3z明顯對sion 0理解，覺得隻英唔使用腦都玩到，得啦pick得，akali又未夠熟，我情願你玩你本命英

4隻啦 lucian ez xayah kaisa

20分鐘收皮

但果場game入面d macro都好有問題
而且sword真係9到仆街 隻鱷魚睇到眼火爆
金銀銅求其揾個main鱷魚既都數到佢n個misplay

今日聽日都係9點先開波

陣容>main英>meta

GRF呢場5分鐘先開始係溫泉出黎 我諗都會農返贏 唔好話3個頭

100t一日唔踢走nigga一日唔洗旨意上到位

唔明點解你將meta同陣容分開

HKA第6場肯9玩下master yi
teemo比大家開心咁笑下好無
呢幾個月大家都好繃緊

對面grf嚟,又係妹下妹下d fd應該至少頂到30分鐘

skt 究竟點3-0呢隊grf

即係巴塞踢波
點都要猜入去

HKA次次都唔識打後期戰, 走位又多問題易比人入

台狗隻隻英都唔熟啦
冇計，每年worlds meta同regional係完全兩回事
好考隊伍既適應力
適應唔到就收皮

點撚解chovy可以食咁撚多兵 但又好似冇見佢搶JG/其他路嘅兵

btw chovy 好好態喎 viper Tarzan lehend 生性啲啦

所以我都服左lms 個個玩akali 去柒

而家LOL真係好似信長
D meta英全部飛黎飛去+有控場
D舊英都出唔撚到咁制
armumu,annie,udyr呢D陳年舊英完全無撚用

teemo
ivern
master yi
urgot
soraka

el clásico

下場開始都ok la 同G2一齊開開心心當明星賽玩 比個回憶大家仲好

有冇諗過其實係hka廢

GRF表現暫時都係麻麻哋喎
只係HKA真係好撚廢

食兵都食唔掂
無後期啦

比人屌打肉酸咁輸咪又比人屌

叫埋ahq一齊玩啦

睇來聽日G2拎佢啲troll pick都贏到

而家睇番應該係假
比人昆咗

終於唔洗再支持tsm啦

講到口水都乾埋 東山淨係識玩星朵拉 飛機佬 冰女 咪pick返呢d英囉 pick乜撚野炮娘akali

SPRING FINAL嗰陣你1LV送兩個頭比SKT已經由頭SNOWBALL到完場啦，收人三個頭都可以柒返轉頭就算鳩數啦

jison真係好正

ocelote出山都贏啦

Grf係同常規賽差好遠 失哂魂咁
但G2真係太撚勁

其實睇完依兩場已經知冇野可以令到HKA破蛋

bj一走呢隊野可以跟住散
fan base冇一半

你唔好縮 唔好慢性自殺其實已經冇人會屌

有冇諗過係bj想走

我睇親無見過HKA嬴過, 生性D好無, 求其捉一隻鑽石都好過佢地

應該係最重要in another sense - 竟然續約

我諗住佢會抄上場打C9但中路變星朵拉咁

似真係Msf Bj神

呢隊grf唔勁喎

其實打成點都wfc, 但想快d 完場唔好阻我睇下場

應該thank you for re-signing
成隊重組啦咁快講到咁揚

grf係廢 但好明顯都睇HKA唔起
佢對其他兩隊應該都唔會粗肥EZ，VIPER IRE呢啲pick啦
仲要全AD咁打

Hka其實可以放棄g2 grf 留力打c9算

鍾共 : 相信東山

好似岩先gam咁 個陣擺到明係想咁樣 佢失敗一次又再試第二次

但對呢個陣 明明破解方法一簡泡麵就完場 就死要簡星朵拉 唉

第一場以為會1-0開局 點知行街炮娘

下,grf個態差左好耐啦喎頭先個場已經好差,有好多波d節奏都捉唔到,對面換轉skt,rng,g2呢d隊,頭15分鐘已經車落去打到佢地on99咁25分end game

有冇諗過係hka太廢,但係打到咁鳩grf都妹下妹下,妹到就嚟40分鐘先end到game唔駛skt,我諗gam呢d越南前期癲狗咬法已經搞到佢地頭好痕

留咩力 都冇出過力

totally no mood捱夜睇e波

土耳其做教練
之後好似同選手嘈
最後佢打rank仲高分過啲選手

其實HKA輸係預左
但GRF都贏得好柒無lck second seed既姿態
今日最柒一定係JT

好難睇得起hka
事實證明真係可以睇佢地唔起

GRF一開頭就係靠癲狗打法出名
而家反而妹下妹下

尋晚最有機會既都自己打走 你仲有咩奇陣來贏

係柒在lv1
其他其實Ok

下次真係唔想再睇HKA 睇到我生Cancer

唔係巴西咩

其實我覺得係GRF玩野咋wo 我諗佢地呢場當NG玩

今日grf已經好撚多失誤
點知hka真係廢撚到仆街

Greg mad仲衰

u grad左之後無打LOL
首先返工忙,第2而家D舊英拎上場一定比人打到弱智
但係D新英D技能說明完全睇唔明想點,最後都係放棄左剩睇比賽做免費仔算

GREX都好啲
MAD係六場有四場零塔

真 淨係mid ad交換位玩都唔覺佢哋認真得去邊
不過sword呢場啲cs真係好柒

我反而覺得cait真係邊年都有機會出

記得有一年，節奏好慢嗰年，唔記得s7定s6，總之就係鬥磨

大家都玩啲大後期adc

之後week 2 一開始lpl有一隊被逼入絕路拎左cait出嚟加快個節奏打爆左成個week2
c9即刻有樣學樣俾sneaky用，拯救埋c9嘅week2
大家有無印象

講真咁既表現都入到黎打
仲衰過外外卡

Comments堆人全部話昆人
大師兄個老友記者都話續左約

CLOWN 9

佢幾有諗法
可惜

蓋倫呢d舊野好勁wo

g2

可能我記錯

希望換晒四件
雖然BB Smoothie 應該續

S7 WEEK2 WE真係領先成個GP D meta
當年3:0 skt既geng都輸左場比we

Reapered個頭做乜鳩

係咪darius成日拎果年

BP冇可能贏到G2

C9 Licorice
@Licorice
I guess this is what a main region vs wildcard should look like 😅

舊英啲point and click完全唔洗操作

其實點解係都要pick星朵拉ad

算係果三隻既低配綜合版

msf有咩人吸引佢去呀 不過第3seed唔難拎既 應該

不如估g2幾多分鐘完場好過啦

其實bj神已經退化左唔係以前一去到na就單殺所有中路既bj神
而家既佢對線未必贏,線又唔識跑

Blaber 癲狗打法
贏得快輸得快 幾好

舊年grex 翻譯仔雖然技術唔夠
但成班人個心態都唔會好似hka咁

邊場

msf g2 fnc爭冠

redbull搞到兩件衫好撚似
兩件上面又係黑色底

Flex pick黎 可以中可以下

之前睇過firefox採訪話女警其實係rng團練發現 但比we拎黎用 不過嗰屆wc rng唔知點解係冇用過女警

Spring仲好勁
但Summer 由jg位柒吓柒吓開始就跌watt
希望佢打返起 無論喺邊隊

最後一次睇世界賽係S7
啱啱睇咗一場完全唔明個遊戲玩緊啲乜嘢

肥西要玩汎 圖奇

分別唔大wo..

G2
不推文

而家d新英全部無撚過
剩係d 技能說明加加埋埋仲多過我睇文件

今時今問唔識跑線有咩用

S4就話姐

又炮娘

BJ神其實幾慘 本身實力唔差 但生涯當中好多絆腳石

Hka is another level 無人睇得明

成日一招當兩招用

完全唔明點解依家ad冇乜機會出場咁濟

SNEAKY蛇女

bp c9似有優勢

G2應該就咁拎正常陣容都6-0剷過去
留哂招去bo5

grifin頭先嗰場明鳩玩
8.5盤擺明引伏
有咩理由淺盤過g2 vs c9
g2呢場-8.5低水

wunder 都帶偷錢

聽到好大聲fight for freedom

Let’s go G2喎

其實我覺得換左中路 啱陣容 HKA係有機會打贏C9 獅鳥入8強 G2就唔好諗啦

所以係s7?我都唔係好記得
但真係印象深刻，因為好前衛

NA Gank LUL EU Gank Pog

上路咁鳩廢點打呀

差好遠喎

啱啱一開波三頭都輸到咁
仲覺得贏到GRF?

JT這叫劫富濟貧，目的是在小組賽就把FPX送下去，要是JT全勝FPX肯定會拿第二。
JT造型選好後就開始在想八強了，遊戲是輸了，但戰略上是贏了，看不懂就不要嘴。

SNEAKY IN LANE LUL

用偷錢真係on9sneaky 用返ad 好過啦

屎力奇

係 嗰時女警啱啱改到打塔都可以爆頭 所以拎左黎counter當時強勢嘅後期ad

Bj神走左既Tsm仲係唔係Tsm

sneaky真係好廢...

不過猩猩而家已經將tsm重心放左去fornite啦 賺撚到傻

吸血鬼無啦啦w做咩

不嬲都廢

正，上路係俾男人打
遠攻pussy快撚啲死

sneaky做乜又唔撚ad啊

血鬼輸頭贏經濟

睇最強聯盟個post話bj去msf

Licorice

A佢偷錢囉
A撚完即W
跟住出事

g2做乜鳩

g2 派膠

G2做咩撚野

Baby faker

COSPLAYER條死廢鳩

Sneaky咁撚慢放w

Claps

perkz玩AD進步左好多

perkz

其實點解會跟g2鳩打但下中c9 比人屌打到

現在觀眾好正

G2真係好撚勁

Sneaky都係返去cosplay算啦

perkz勁過sneaky好多

贏左啦
G2 Sneaky
過多陣呼拉圈可以是但秒人

打狗男女點解要FLEX蛇女落下路咁痴線

G2 冠軍大熱啦 勁

perkz caps歐洲最成功組隊d咩alliance

你渣囉

唔明點解放狗男女組合比G2
同埋PERKZ真係玩得最好係XAYAH
唔明REAPERED諗緊咩

上路咁撚肥好心就專心打上路缺口 仲要輸柒埋個塔

Jankos又死

g2上野0/7

隊隊玩d濕鳩中下陣容 G2玩返傳統陣

血鬼5.5k

見到wunder俾人打到咁就開心

總係覺得佢地亂咁flex
唔熟隻英就咪用啦，一係直接換路

不過蛇女打中定打下都係輸線, 最多只可以輸得冇咁多

鬼知到sneaky 咁撚廢咩

蛇女想counter 狗男

薩斯都似1打5

G2隻jg尻玩 都贏到？
不推文

C9上野 VS G2 中下

wunder隻血鬼同theshy/nuguri好似仲有段距離

G2 FIRST PICK, 連續2隻拎狗男女冇計

Caps+法王

Sneaky

Sneaky真係廢到

條友空大埋

G2拿拿林搞掂佢啦 3點都黎緊

jankos招大中過未

Caps痛到仆街

下個cosplay睇嚟係蛇女

sneaky真係夠鍾退休返返去做全職cosplayer

COSPLAYER

企咁撚柒耐竟然冇人知入面有狗男等開戰 痴線

今場janko係黎練英+練CAPS+PERKZ舉重

血鬼troll左狗男

法國真係得faker撚得掂trist

g2世界第一

唔好再拎mage bot, regular果陣打tsm仲唔夠死, 估次次都可以翻盤咩

中下路兩條垃圾難得G2上野爆到九彩

有zven果陣就算啦

G2打fast pace 同全輸出陣真係食正meta

WTF

3打5都贏
wunder jankos

caps

Licorice慘到

G2

1打9

屌你老味G2真係勁撚到仆街 兩條友派膠都仲有3條友可以企出黎CARRY

234頂左好耐都係捱唔到

G2好似亂玩都嬴咁

qiyana招大真係好撚屈機

真世一隊G2

邊隊夠G2打

我覺得3打1

想同g2鬥快, 本身幾好, 但sneaky爆得太勁

佢地LEC好似都係咁

上年G2好睇
今年仲好睇

就咁睇成個wc除左SKT有一戰之力之外冇邊隊有希望嬴佢

NA WHY SO QUIET???????????

fnc一早證明係

佢今場已經打得好撚好

g2 9玩都贏

今次S9得G2 SKT RNG呢3隊對打先會好睇

Zeyzal Blaber算做到下嘢㗎喇

好似得faker玩呢隻英有贏過？

好想知Sneaky隊友點睇佢
隊中老屎忽但係最廢果個
adc撚唔掂 學人玩法師仲廢

今年多個caps

SNEAKY有咩用...

wunder咁都第二肥

法王肥過對面中路就嚟一半

G2高兩班 認真

trist 窮撚到

CAPS咁都唔死

CAPS

wunder返嚟啦

咁又贏到

G2係GP A係另一個次元既強

狗男9開都贏

report 蛇女

Sneaky 完場應該冇10k傷

好正 今場係咁打交
唔洗好似啲亞洲隊咁妹到30分鐘

C9 雙Carry位都咁

sneaky好似第一次玩咁唔知做乜撚

sneaky 打出lms 水平

依加暫時睇係g2>skt>rng

G2五路都有能力企出黎 SKT依加睇黎淨係得上中野CARRY 下路兩個好易手軟緊張 RNG就一向得下路

SNEAKY笑撚死
今年完左係咪佢都退役啦? 完全係鳩玩

我覺得SKT 同G2平均差唔多
MID 同JG SKT勁好多
但團隊上差唔多

殺埋perkz都贏唔到
對面5核

sneaky廢到

G2五個世一

mikyx真係G2最撚underrated

勁撚到仆街

兩條友玩炮娘同蛇女玩撚到四不像咁，冇料就一早掉返轉嚟玩啦

全明星隊真係

318

支持SNEAKY再一年

SNEAKY好似唔識玩蛇女咁
NISQY又好似唔識玩TRIST咁
係咪搖擺到搖埋自己

perkz真係勁撚到

WUNDER又係癲 前面爆到咁撚樣都打番起

25分鐘收皮

睇極都睇唔明
明明LEC平均好似廿幾分鐘
一去到世界賽又變返場場三十幾甚至四十幾分鐘
呢場先係呢個meta下應有嘅速度

G2團戰打親都好clean

依幾日好似邊隊有trist邊隊收皮

Wonder痛到

G2係ban pick度一定贏你其他隊
Bo5度已經勁大優勢

崩到仆街都冇輸兵

調轉可能會好D

點解wunder打機要除鞋

Faker:

g2吹撚大到 頂盡咪四強
呢組咁廢 c9 grf 兩隊打hka都要磨到40分鐘

今場主要幫紅牛賣廣告

G2勁撚到

掉轉玩一定好好撚多啦
蛇女nisqy main角咁滯

下場caps打返mission

有咁既隊友 你喺lms求其執個上野都贏到

晒時間
早啲訓好過

尋日jankos隻蜘蛛勁撚到痴喎

屌蛇女同trist調番位就差唔多, 屌你平時玩開蛇女既走去玩trist, 玩開AD既就去玩蛇女

同一時間有三個logo喺度

不過講真都要睇埋WEEK2先 依加仲有好多派緊膠既偽強隊唔知調唔調整到狀態

投降啦 唔打啦

撚（c)狗

要教育下

嬴到同自己打番起係兩回事 佢有幾波團戰真係瘋狂輸出到 有TS既影子

Mission無比人單殺+輸小過50兵當佢贏線

perfect kda

msi同lec wunder都負重carry唔少次
你知caps成日派膠

G2夠薑聽日出奶媽top

我覺得trist 唔差，但玩佢果d好多都唔識玩

平均表現呀, 今場比人屌爆, 但我唔會話佢廢, 只係覺我平均發揮CLID勁好多, MSI 果陣CLID已經>> JANKOS

G2真係5路都企到出黎Carry

瘋狂打交係咪EU隊既風格黎
周不時禁入去LEC啲比賽都見兩隊加埋成30個人頭

雖然話爆 但其實Wunder靠農兵同盜竊高手就算俾人殺咗幾次 經濟都仲領先緊Licorice

Sneaky同sup一樣傷

今場似試英
佢呢隻野真係好撚廢

反SKT都不得不承認CLID好撚勁

G2準備15-0

五路世一

好似話想模擬屋企

今日完？

G2強化版Rng?

輪流carry wunder都執過中下屎

強化版IG

最撚ON9係其實今場CAPS打得好撚差
但係又比佢關鍵時刻搵到位輸出

決賽有機會G2 vs SKT

好唔同喎有d 似ig

G2 RNG SKT呢三隊真係睇落最似樣
希望IG DWG FNC FPX都打好少少

一陣分埋同一面又提早決賽

唔玩on9野應該可以一局不失捧盃

點樣差打得最好果個又遊走又屌壓cs

冇野下輔缺陷嘅ig 同埋caps宜家個狀態點都好過rookie

DWG真係吹大左 nuclear爆炸問題好嚴重 覺得最盡8強

g2睇落算係最有統治力(唔排除對手太廢)

你講完唔覺得自己有矛盾咩
Caps打團幾乎未空過技咁濟

冇得比
G2嗰種營運冇乜類似嘅隊
成隊都會好到位出現喺啱嘅位置

其實好撚ON9, 上中下都PICK晒要scale既英
頭輪拎蛇女,對面拎晒狗男女zoe flex去邊都係輸線,
結論=比ad玩蛇女, 比條mid玩ad
成隊需要scaling 前中期同人瘋狂打交係咩事

faker話暫時冇對手喎

HKA 俾啲鬼佬笑到

屌你nisqy仲低dmg過zeyzal

但今日打得幾好
利申 nuclear hater

Damage Dealt to Champions:
Nisqy 5.2k
Sneaky 5.3k
Zeyzal 5.3k

sup=ad>mid

啲mistake多到

睇GRF同C9打HKA就知2隊都唔係好勁

啲隊打DWG 要針上中路
結果Nuclear成日都攞到Kaisa

有波無啦啦e上去想殺rookie結果即刻比ig直接反打都仲叫幾好 你真係佢hater黎?

仲要蛇女嚟

下埸對g2又要比人恥笑十分鐘gg

nisqy真係幾廢下...

今日打得好果個係beryl

認真 我覺得可能真係未必出到線
TL IG睇落都好強

兵都唔撚識食, 21分得13x cs

其實除左faker 個痴線佬，其他隊玩中路ad/下路法師都收哂皮
戰術上可能有用，但都要睇下你撚唔撚得掂咖
中路玩唔慣普攻英，結果成日見到炮娘冇輸出
下路玩唔慣ap又係問題

GP D依加似係格食格
DWG>IG>TL>DWG
但大清一打tierbreak就出事

聽日仲有mission 即關唔睇

嗰波真係睇到嬲咗 直接走上去俾酒桶E

佢同nemesis點解差咁遠
定係NA打壞人

你都ON9
有mission先要睇,睇佢對線點穿都係一種樂趣
畢竟爆線爆到咁有幾何係職業場上見到

chovy？

唔好唔記得有個法王係下路

pick'em擺咗DWG>TL>IG 希望中

其實咁早睇唔出邊d 真強隊通常後面一定彈1-2隻奇英之後個個抄，到時邊隊個pool 唔夠勁就收皮

國內ok
但國外Nisqy暫時表現都好差吓

今日果場AHQ打得算似樣少少

唔知有冇機會做水鬼 但最大機會成為受害者應該係TL

perkz仲咁睇得起IG...

焗ban yasuo syndra

上年嘅佢搭Odo其實唔差

perkz話睇落最恐怖係ig

對上msi打仲係ning
俾rookie ts打到失禁

個打法根本抄緊上年ig 打法

FNC真係慘 做滄海遺珠

for re-signing

上路高地一波啫
佢今日打左幾個good play喎

下路唔似 同埋g2 flex嘅能力強好多

IG打法+EU B/P已經係極進階版

佢應該係睇得起THE SHY

perkz應該忘記唔到呢一幕

Lms 玩開都係爆線

G2都仲未出啲咩奇陣
仲係正常EU流搵交打

Hka就算啦

咁條撚樣一向就係出名關鍵自爆架啦 高手過招不嬲都係捉失誤 SKT都係捉到RNG拉扯上既失誤直接雙TP分推嬴左

失誤一次已經夠死 所以我先話DWG走唔遠 BO5入面佢失誤一次比人COME BACK一場一定撚成隊心態爆炸

正常打都打撚爆你

WTF 個CASTER話mission has a pretty good tourament so far WTF...

出埋Video 咁高調
肯重組成隊未

法王操左成季ad點同

要講一次失誤輸game既 最出名應該係s5 ahq vs fnc

三兵營+巴龍buff 比人一波反cup直接gg

對比3z 真係超班，3z 呢d 真係入圍賽廢撚到呢加

睇嚟練習賽佢地玩得過咗火

法王啲ap再差都屌虐其他下路ap啦

諗起HKA打G2
5路可能得下路平到線或者小輸
但係其他路比人瘋狂中出就好想笑

好撚傷心

原本以為終於唔洗睇TSM
點知依家

同放棄贏獎冇咩分別

3z D TP真係好差

單殺jkl 中路大團打殘jkl 藍buff殺rookie 巨龍完燒死baolan
呢4個good play都算將功補過啦
雖然嗰波自爆好誇張

其實BJ神而家只係1個普通中路
真係唔好太高期望

FREESM踢咗DL都無贏過LCS

JG AD 換硬
不過唔知換邊個

佢自己本身都carry唔起啦

睇你點計囉 我就覺得一個成撚日有關鍵自爆play既選手既隊 根本走得唔遠
所以我先講dwg最多8強

依加既dwg有d似上年四強前既ig 上中野打哂然後下路黎混分咁
但唔同既係上年係完全上中野meta唔撚洗理下路
但今年係好平衡既五路meta

有nuclear雷住晒DWG行唔遠就梗㗎啦
想話佢今日表現ok啫
唔係話特別勁 不過都有啲驚喜咁

At least 都係top tier
商業價值高

講真我係佢都留係TSM做山大王算啦 又搵到錢

依加既佢已經無沖擊冠軍既實力

猩猩俾BJ做埋tsm co-owner 唔怪得啦
疊埋心水un un腳賺錢

原來Regi俾埋股份俾BJ去留佢
唔知最後會變SKT rebuild around Faker
定 KT rebuild around Smeb

Fpx

可以圍住自己嚟砌roster
想睇換晒四件

依加睇落已經幾fit既隊有:
G2 SKT RNG
未知點樣既偽強隊:
D組三隊、FPX&JT、GRF、FNC

佢都廢咗好耐
係打na先見得佢勁

大賽只係唔會輸線
打勁既只係55波

有名你叫 nuclear核爆就梗緊啦 dwg換咗ad冠軍有望

我以為講緊話法王都玩到ad所以我先話操左成季ad
AP佢緊係勁過其他下幾皮啦，本身就係一線mid

痴撚線
洗唔洗呀猩猩

佢打咁撚多年都唔跑線

bj走咗tsm仲有fans咩

唔睇LOL其實TSM依兩年愈做愈大
Fornite同rainbow6都幾成功

咁老實講冇BJ = 冇TSM
佢走咗 成支LOL team都冧
希望佢而家Fornite賺咁多
可以撥多啲錢rebuild

我覺得猩猩直情想轉重心
依半年個twitter七成都係fornite post

但LOL隊就慳皮到
隔離TL 100T 用幾百萬咁買人返嚟

續到約都拍條片 應該想立定旗買人
講到明rebuild roster

市場都冇人比佢買 又要買識講英文 有咩好選擇
Bb唔洗換住 ad同jg真係好大問題

TSM唔似會搵韓仔
NA本土一堆廢物 去EU搵囉反正踢走zven突返個位出嚟

明明之前買Lustboy都算成功

然後俾人打到0 4

買wolf 我回家撐tsm

買Deft 我上tsm store訂新一年jersey

Deft子唔識英文 wolf去土耳其浸左一年

最主要都係JG同AD
上路BB出奇地唔錯
Sup Smoothie都幾好
有Zven咁失敗嘅經歷可能唔再去EU搵AD
不過要搵嘅話睇落最好而最有機會挖到嘅應該係Crownshot同Upset

Wolf仲打先算
Bang 其實學英文都學得好快
仲流利過之前喺NA浸過嘅CoreJJ

C9/SNEAKY D FAN屎好撚惡

唔洗團練當然快

去呃綠卡 人生勝利組

話說而家啲韓國隊喺Twitter 好活躍
學埋NA EU Teams 互meme
BJ續約個post SKT都回

應該都係搵鬼佬handle 個Twitter

GRF同G2 C9 玩埋一份

場場都係
佢呢個tweet 係meme

SKT而家大老細係美國佬

咁都正常你打一場比我睇下 唔理你soloq定ng 而加講佢一個輸出高過其他4個喎 讚賞一句會死咩

應該挖唔到啦

大猩猩個問題……

B組 玩緊鬥獸棋

fpx食spy，spy食gam，gam食jt，jt食fpx

G2真係勁到
End game 好撚快

Jt輸俾gam都知出事

尋晚cvmax爆話係sword唔鋸打後備 夾埋個ceo一齊踢走佢

根本係佢果組廢 grf炒完教練完全唔對路

其實點解sneaky仲可以打pro
我覺得揾個academic仲勁過佢
佢呢幾年已經無哂實力

咁academic個啲識唔識cosplay先

吓屌真咩
多撚真係好過佢啦

原來liquid ceo Steve 每次off season都有向faker 報價

GRF 內部同KZ 一樣咁亂
冇眼睇
啲唔關事嘅選手好慘

唔怪得CVNAX走左之後條友一躍而上做返正選，原來條友同DIRECTOR熟夾埋一齊踢走CVMAX，仲叫CVMAX「做人成熟啲啦」，冇實力要咁樣玩小動作呢種人真係最撚賤

其他四個寧願撐過肥仔多過cvmax?

sword應該係唔受得人屌嗰種大佬格
cvmax出名惡 之前多撚比佢屌到喊住bp

雖然cvmax啲bp柒柒地 但都叫一手提拔chovy出黎

條仆街劍真係好仆街

冇佢 你地grf撚有今日

竟然係最廢果個踢人走

Sword廢撚到
睇個款Clown 9要出線了

先唔講sword廢唔廢。
faker都試過打後備，sword憑咩踢走cvmax自己坐正。

琴日睇完TL個場就訓，一起身就咁，賭真錢我咪要上IFC

今晚C9要贏呀想睇grf出局

點解會估C9

搏咁多冷門 正常

唔係好明

蛇仔果場真係

以為會妹到嬴，點知全隊自爆

當年d人仲吹奏sword架

PS Cuvee 打手

而家d隊ap同ad玩既英掉轉 但其實唔識玩 玩9自己

坦meta佢幾穩
但而家廢到

戥Chovy 慘
睇嚟成個世界賽都係靠佢一打五

可能下年meta玩到 top，mid，jg 用埋d可以打三個位既英

隊隊都好似G2咁咩?個POOL大到誇張

今晚好似得第一場同尾二嗰場有睇頭啲
RNG vs FNC
C9 vs GRF

夾硬逼佢地操

漏咗Tarzan
佢第二場打得幾好

要靠chovy贏多兩場先可以拎坦出黎用

sword就interview開聲屌
viper係文字interview叫cvmax收手
reddit好多人覺得viper係俾人擺上台強行加段字落訪問度
依加三個陣營應該係
grf高層+sword+(viper)
cvmax
其他選手

想睇RN支輸

chovy真係睇英，等陣比人睇透佢個pool，佢又打到心態崩潰pick liss嗰場就唔洗睇

rn支個賤狗團有奶共牌綠茶，更加咪提大陸人幾撚團始，暗底既賤狼團更多，c9真係要靠實力量

只要大快活ban Kayle
RNG一定唔放貓

其實唔叫調轉
係中上同下個劃分開始變
遠攻 無論係ap定ad
有位移自保就開始prefer單人走中上
無位移就開始開發走下

RNG C9 唔同Group 喎

一定唔放貓

唔通俾大快活又用貓，蓋倫，慎 瘋狂輪姦

打錯左

大快活應該無招用啦，唔信佢仲有新招

快啲俾sven/blaber去打下路好過

問題本身玩家都未玩熟隻英
玩法唔同

冇計 Tian靚踢靚偷

腦倫hka都差d贏就知勁啦，仲同佢博貓倫咩，ad打爆佢唔好

係，但傳統打法隨時一場都贏唔到

初初以為啲人高估咗RNG
點知RNG又真係唔差
至少應該贏到FNC 出線

其實咁可以個下路玩家照玩返ad英 但去中路玩

我相信challenger唔會掉左路就唔識掛

hka果場係衰唔ban杯麵同叫東山玩ad

G2真係五路世一
係時候幫佢地諗skin

Marcin Jankowski
@G2Jankos
·
9h
I just wanted to prove a point that botlane role is imbalanced and better botlane always wins 🤔 #Worlds2019

係SPY on9
尤其係隻Trist

幫SKT諗好啦你

好彩蓋倫3.0版係9.20既事

唔係既話貓倫會核突到嘔

其實家下蓋倫腦都煩到癡線
SKT打FNC都唔算一面倒贏

Humanoid就不嬲鳩

暫時中路trist得faker係見得人
其他都廢到笑

係，3.0版蓋倫仲要勁好多

高pick，高win

對我嚟講佢唔行街有a人已經好好

某情度上好多隊都係尻pick 隻tris先
其實C9尋日係玩到tris個風味係壓到caps少少，但無奈雙隊真係差幾皮

行街型ad

講行街邊個夠東山黎戰地記者

TheShy
Tian
Rookie/Doinb
Uzi
Ming

呢5個去打明星賽就正

OK so this was the first 20 minutes of the stream! As an undergrad I should attend classes, so I'll just wrap it up a bit

other claims of cvMax

1. Kyu-Nam said i'm fired and later came back saying I can be the coach at worlds. He also said that Griffin is going to mess it up because of me.

2. Kyu-Nam made the members vote on whether I should be layed off or not. also members had to write down why i should be layed off.

3. I used Doran rather than Sword because he has the most potential, and he needs more experience in LCK to thrive in the worlds.

4. Sword told me to "grow up"(become a man)

5. Kyu-Nam tried to make other Griffin players lose in a ranked game against Tarzan so that Tarzan can become #1 in solo queue. I told him that abusing will leave vids and records and that will be caught inevitably, and stopped him.

所謂野區之神 其實都係吹大咗

對面用garen 就pick kayle 鬥late game

邊啲真邊啲假

睇咗G2對C9唔覺G2五路世一喎 至少上野好似差少少喎 不過G2前中期既支援小團係做得好出色

唔到滿裝唔打交

野係勁既但唔熟隻英，上真係差d 但西方黎數1-2

收到風theshy瘋狂練緊偷錢角

一場半場好難睇得哂 G2呢隊野成日都會出現一兩條友派膠然後淨低既幾件舉重，仲要係輪流黎。所以先會比人吹五路世一

Sword呢d廢物算鳩數啦
鱷魚空大

doran唔算勁 但sword仲屎
第一場隻鱷魚幾次空大行街
第二場拎隻jayce都輸sion cs
有呢個sword grf條世界賽路行唔遠

成隊都行唔遠啦 根本得chovy係打緊機 泰山你話佢呢場打得幾好 但唔好忘記你只係打緊本次世界賽排名15/16既HKA 打g2果場咪隱形

另外如果cxmax講既野係真既咁我對grf呢隊野既評價都會插水 估唔到隊野已經唔係勁但仲成日搞呢搞路玩小動作玩戰隊政治

有時真係唔到你唔服faker 打左咁多年仍然係保持住一顆一直求勝既心態，除左訓練同想嬴就唔會理其他野(今年多左樣開台派膠)

上年笑肥狗做山大王搞政治都起碼佢真係勁 今年輪到sword條廢物做山大王搞政治 係咪肥閪都鐘意玩呢d

講真Faker都唔會當自己係大佬啦
Sword憑乜杯教練正垃圾

大快活肯定仲有招
你唔ban蓋倫貓 佢咪一直玩
反正呢套真係勁
rng下路都兩場同一套路喇

根本管理層一早想踢走cvmax
隊員都肯定唔止得sword 反CvMax

大家覺唔覺hka個bp做得幾好 係衰係選手操作
希望佢可以試下unified打中 mnm打ad 話晒以前unified都係打中 點都唔會衰得過東山掛

睇完fnc對hka
我諗大家都會放蓋倫貓比fnc

應該仲有viper

有冇viper段文字source
cvmax好睇重viper

Link?

有人話cvmax都唔係D咩好野黎
當然而家搞到雙方點都有D野,保持返D距離仲好

係 一定係兩邊都有問過 而家睇CvMax被人爆啲咩

應該係原版

reddit部分翻譯

...former head coach cvMax is saying a lot of things on his stream that are irrelevant to the truth. As I want to concentrate on the game, I wish he would stop talking about the players. I speak for everyone on the team when I say this.

我覺得最誇張係management & CvMax 2邊都錄哂音
究竟呢2邊既人心計係去到有幾重

個陣blank先係大佬就知咩事啦
faker都要bench 比082上

無論如何cvmax都似係俾viper pat字激到爆氣爆料
sword講d野似乎無理過

GRF未止步世界賽之前應該都唔會爆咩大獲野，你見VIPER同SWORD兩個都係槍口對準CVMAX叫佢唔好亂講，VIPER直頭話想專注世界賽，成隊廢事比賽期間搞大壇野影響表現，等收左皮先慢慢澄清
而家好明顯CVMAX拎哂主導權，佢話自己已經搵到隊執教，而家一邊同DOPA分析WORLD一邊搞大返呢件舊事，爆得越多GRF既處境同心態就尷尬，相反CVMAX講咩都影響唔到佢，GRF又唔敢還拖，根本冇野好輸

好心就咪係世界賽期間搞呢d花邊新聞

cvmax教hle定afs

Afs有機

GRF出到線都偷笑

C9都係廢 好難講

去AF既話Nofe做乜位

係同c9爭第二名
其實唔難

走lo
Nofe呢幾年都跳黎跳去

Nofe教AF呢一年我都收貨雖然春季賽成績好差
仲要叫精神去補其他位玩J4 sup Annie Bot但睇得幾開心
然後夏季開始Ucal出返黎打 成績中中上上起碼似返一隊正常隊先

都有可能去kt既

AF而家係差一隻好既JG 牙Dread打到上韓服第5都無撚用

仲玩埋啲垃圾戰隊政治 咁難得入到世界賽好心就比返自己熟嘅教練係做啦

Kiin仔份約 11月就完 之後會去邊呢

Sword真係吹大咗
個人樣衰 份人都樣衰

If you cant beat them join them
SKT

neck issue LuL

C9有8強buff

Faker俾Pirean呢d垃圾坐正都無出聲

Sword算老幾

反正我覺得GRF同C9兩隊都廢
C9仲要玩法師下路兩場都唔知玩乜

GenG 個教練叫咩名我都唔記得

S5開始幫SSG打工

兩隊都咁廢 但信c9下路多啲

同情Chovy

仲有Ruler Deft Kiin BDD

老實講C9 暫時睇落都幾唔掂
擔心Nisqy多過Sneaky
Sneaky 上年開頭俾Uzi 打爆
之後都調整返 用Lucian Sivir 打得幾好

暫時睇落對線真係好勁
成隊得佢打機

冇左Jensen 屎力奇又廢左 難啲喎 仲要唔係食硬hka

S9 嘥咗成堆有料嘅star players
Nuclear Sword 之流就出到Worlds

成班勁人分散曬可以點

老屌